[非割蓆] 鶳藍絲出手請分輕重

鶳黑警我十分支持，但鶳藍絲可摸以分程度
呢兩日有做twitter文宣嘅人，應該都見到對家瘋傳緊幾條女人藍蛆被鶳嘅片，而呢幾條片藍蛆都係口角only 屌下手足但冇郁手
之後手足就開遮噴漆同推推拉拉
我地就睇到好爽，但真心好難喺國際線解釋
有外國人見到，本身都支持我地抗爭，但retweet咗話我地crazy打女人
老實講 咁多5毛咁多bot，twitter 戰線又唔多人，好難洗底
以後發夢遇到動口不動手嘅藍絲廢老，就冷處理咗佢地啦好嘛
當然佢地郁手一定要還拖

屌你老母 次撚次都唔信手足 冇片睇都知對面冇郁手係唔會鶳 次次都要等啲前傳出嚟先信

國際線雖然係副線，但都係重要嘅副線

一開頭咪又話打錯馬蹄露 之後見到邊個出手先啦

拉

咁有冇人搵到呢段私了嘅前傳？因為呢段真係好肉酸，好多對家retweet畀記者，需要澄清
再重申多次，非割蓆

有人post咗呢條女拆路障，原片喺立場fb有人留言話佢用竹打到大叔，有冇人有片